嘩 屌你老母 呀妹咁撚大整蠱

是咁的 訓到半夜去廁所屙尿係好撚正常
邊撚到有唸過…
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌你老母！！！！！！咁撚大整蠱！！
個心當堂跳撚左出嚟！！ 屎都差d瀨撚埋！！
之後成晚咁撚大個仔未撚試過咁精神！！

垃圾
有乜特別

屌你老母 嚇左嚇
係咩黎

等睇班冇膽小學雞負評

俾你j 姐

我隔住個芒都窒左窒

ff搞笑吓
原link :

屌你咩 嚇左嚇

屌你咩

ok啦

成盤係血當佢無事 話之 話之
我係你就照屙

D廣告

我以為你post 張圖

走啊！我幫你頂住先

貼題

第一次認同妳講嘢

竟然無人block7樓主

屌你老母嚇撚死

屌你嚇撚死

睇真d幾靚女
j左thanks

垃圾100毛

( Show Blocked User - 強奸不成反被操 )

屌你老母

精神

屌

嚇撚死咩夜媽媽

屌你嚇左一嚇

55

係精神嘅

廣告笑左

Bi真係好強大

貼乜撚野100毛link 屌你老母

又block多件

唔知點解睇完係咁笑

屌你老母閪

屌 咩黎

負皮是畀你攞賊媒做ref.的

睇耐d都真係覺得有d恐怖

自爆？

我覺得ok喎 cap廣告唔一定on9要block嘅

笑左

x2
想像下樓主個反應

屌你老母柯緊屎入黎睇嚇到舊屎柯左出黎

我屌你老母

屌你 嚇咗嚇

Show Blocked User - 潔癖廚房佬

頂 嚇到心都離一離
嚇完仲要心思思望清楚張圖

push

Agree

屌 嚇到個心離一離
但手痕再碌返上去望張圖
望下望下覺得好撚creepy雞皮都起埋

想問下依個廣告有乜關連?
一樣恐怖?
咁個個post d廣告都有關連咁個個post都cap啦

抄post 狗

啱啱痾緊尿嚇咗嚇

我屌你老母 死全家

好好笑喎

嚇左嚇

單機啦樓主

戇鳩樓主

平時重睇唔夠？
Cap你老母

熄哂燈閂埋門先睇
shit

不過你廁所好似幾正
有洗patpat?

屌唔撚使瞓啦？

仆街

普通料

醒死我啦

嚇 驚到打錯晒

連登仔咁撚細膽 畫到咁柒都驚 成班中學雞？

樓主部電話冇跌已經知佢蝦腸

我地既對話由而家開始計時
由八蚊起錶

係咪覺得好撚好玩呀屌你老母

第一次睇恐怖post 個心離左一離

真係多撚謝你

我屌你老母呀？

屌你

好閪核突

笑咗
我比正皮

痴線

100毛狗又抄post

有狗仔抄post

笑死我

嘩 屌你老母 樓主咁撚大整蠱